Intern完有得返去做par time

其實CV會唔會真係好啲？
利申：諗緊，其實唔係做得好開心

你畢業未先

畢業就full time
未gard 咪go lo

個人覺得做住先
睇CV會俾人覺得你有料到人地先繼續請你
做多三個月咪走
報更又可以報少啲

大定細公司

我仲未畢業，因為我做緊個intern係同我個科唔同，只係有少少關係，所以諗緊hr會唔會覺得個CV好啲

我未識分